[聲明] 香港連登並沒有作出任何「騎刧」某專頁之行動

作為連登討論區會員之一，本人謹代表香港連登討論區一眾會員發出聲明。

連登討論區並沒有任何「騎劫」其他與大部分會員政見不同的專頁之行動。

同時，香港連登討論區絕對保留一切權利追究不實指控。

至於疑似「騎劫」專頁或以往呼籲群眾參與違法行動之行為，經一眾會員所研究及商討後，該行動有可能由其他討論區所作出。

（可參考此貼文：

作為babycondom一員 我有事同你班連登仔講

- 分享自 LIHKG 討論區）

以下列舉數個香港主要大型討論區名單
（註：本聲明並非指控疑似「騎劫」行動由以下討論區發出）

1.親子王國 , Baby-kingdom

2.香港討論區

3.Uwants 討論區

同時，我們亦呼籲各位網民、香港市民必須小心使用網絡。各位亦須注意不同專頁、貼文之可信性。

我方再出作出嚴正聲明，香港連登討論區作為本港一眾大型討論區的一份子，絕對支持香港政治多元化，並且包容不同的政治聲音。

（註：此聲明並非由香港連登討論區官方或任何機構所發出，謹屬個人之意見，並不具任何法律效用）

Push

咪亂咁瀨地論壇名啦
想分化咩 人地都有出一分力
大家都自己人

淨係指出唔關連登事味算
點知隔離壇搞緊乜

樓主督灰

支持樓主
連登不嬲都係愛國愛黨愛警大本營
黃屍快滾回uwants香討baby kingdom